眉目如畫の美男子

完美面型加上一對大眼，烔烔有神！！！
濃郁又自然眉毛，眉宇間透露出既個股英氣！！！
不動聲色咁攝走左小美我既靈魂
我霆真係玉樹臨風，氣宇非凡
硬照小王子當之無愧！！！

哼！你班傻仔仲係到扮高清暗啞底笑鳩我柒
搵篤尿照下你地個死人樣啦！！
油頭肥矮毒撚有咩資格笑鳩我
話哂我都係食過安祖娜嬰兒既人
黃曉明都係著我舊鞋咋

知唔知我一個鐘搵幾多銀呀？？
一秒鐘幾百萬上落呀
而？而你老味呀
而家識我未？有冇人唔知道我是誰？

我霆is watching you

絲打今日未食藥？

我霆在片中扭腰擺臀，精湛的舞技和魅力四射的活力，加上性感陽剛的帥氣！讓世人都著迷了。。。

亞洲舞王陳偉霆
香城之光陳偉霆

你就真係眉目如畫啦....

[/quote]

未來影帝
陳偉霆
演技大爆發的一刻！！

岩架啦 cut呢條片擺上候選片段到
何止金馬金像影帝呀？
康城影帝都是我霆的！！！！！

應該呢句只可以描述我
抽水都唔好用呢句羞辱到我

召 喚 霆 迷

載滿意思

。。。
但霆霆都好型v3v

用不著吧 貢多負皮既

仲以為有哥哥睇
負評上一頁

我下次唔敢了

啲中文諗左好耐架。。。請支持霆b。。。

佢同謝霆鋒邊個柒啲

真心好靚仔 好撚過梁朝偉先

你搵隻過氣老mk同我地天朝小王囝比？

屌你咩
用我霆既家鄉話：操你媽b

未入黎仲以為你會講梁朝偉添

乜撚嘢叫扮高清？？？

D中文

朝偉冇咩相 搵緊

扮高清囉...咩呀？

唔明

呢個post負皮勁定啲強國美男個個呢
小美人生第一次嘗試到過千負皮既g味

推到世人都睇到我霆的美好

美男子啊啊啊啊啊

清高呀...屌....有無讀書㗎

屌 我一時三刻記錯
冇計我岩岩小學畢業

屋企太窮中學都唔比讀

推

霆霆

有個偉字既一定都係美男子！！！！

朝偉 偉霆

獨自地pish..

原來宇宙第一美人係文盲嚟

收聲啦 記錯

咪撚騎劫我偉

係咪衰呢！！！搞到我嗌錯名啦！！

明明很想開口認錯

原來吉b係霆迷

假音王子

拍蠔鼻窿大啲定的士陳鼻窿大啲

鳩拍豪？連我霆霆一條鳩毛也比不上
好心佢執執個死人鼻啦，反哂胃

sexy的辣妹baby

佢有冇新歌歌呀
好想一路捽碟碟一路聽佢唱歌歌呀

公道講句影得幾靚仔

第一美人幾時吹奏返梁朝偉哥哥呀?

衝衝你係咁幫我推post我巧感動牙

「梁朝偉哥哥」定「梁朝偉」「哥哥」

why not both?

秒回
吹奏都要有啲野吹先得架
唉呢排娛圈好悶搞到我開埋曬啲濕鳩post

就放工 睇下你D癡線POST過日辰

我都靠濕鳩post過日子

唔係讀書咩??

放假好耐啦 得閒返下濕鳩工搵下銀咁

返香港囉

不了 悶熱焗

禁你繼續D癡線POST啦

明明係高汁post 邊忽痴線

連登一個霆迷都冇。。。小美心已碎

學好D中文啦禁

都話記錯 衝衝jer住黎問屌你

高清

條友係的士司機？

屌你仲要兩次 fuck off

係大天朝の美男子！！！！

突然好掛住樣子

無架啦，我唔係